A0女揮手區（63）

畀人1001咗
咁我開返喇
大家上水吹下水

好耐無見

人已攰死，連續三日做運動

六舊腹肌

玩咩運動？

Lm

打波打到隻手係咁起水泡

泰拳，要燒脂減肥

我都想操返fit

我由158減到147啦

減咁多
我冇操之後輕咗1,2kg
細隻咗
但個肚突咗

但你個肚仲好結實喎

我就算減左11磅都仲有大肚腩，好有彈性

夏天要操肌著tee

裡面仲有少少肌肉，但面頭已經係脂肪

我已經全身脂肪

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

成個sem忙到做得一次gym
就變大肥婆

肥蛙 我日日坐office 已經想喊 肚臍一日大過一日

有冇時間做下gym 森巴都做緊想操肌

有時間都出左去做流浪攝記 唔落雨應該會跑下街

今個月我試緊一星期做四日運動

返工返到有肚腩仔了

收工之後操4晚拳？
好堅下喎

我今日試做WORKOUT.
\
對上一次咁做已經係小學

好懶
Gym都唔想做
日日係屋企操核心算

我宜家要將自己收工時間都盡量填滿，四日運動兩日學日文。爽爆

核心係咩
掌上壓 sit-up 個d?

好充實 巴打唔攰咩

做平板
做十幾秒就累 好廢

攰呀，但係起碼唔會再係公司屋企無限loop

放過大家有咩整？

一分鐘樽頸
早輪玩到90秒 一輪無操返又唔得

整下整下依家頂到2分鐘
我懷疑錯姿勢

癡線點做到
30秒都辛苦死

死頂

呢個真
依家練到最高境界
六神合一

等陣整傷自己

唔好亂嚟

好耐冇做過，見你哋玩得咁開心，我又試咗試
2分鐘
因為手肘壓住地下太痛所以停咗
有瑜珈墊應該會好啲

真心會傷

宜家先星期三，要搵啲野振奮一下

大家好嗎

點解A0女圍爐好似咁多男人咁嘅

點解A0女圍爐好似咁多現充咁嘅

咩叫現充

好串啊

串過馬撚

真心唔識

半和巴誤會左我啦

現充一詞是源自日語「リア充」（リアじゅう，リア意指リアル）的網絡語言，指現實生活中無需ACG和網絡就能過得很充實的人，也可指某些二次元角色。 特別是與「去死」二字連用時。 近義詞為人生贏家、人生勝利組和土豪等等。 一般來說，容姿端麗、學業有成、財力雄厚、交際廣泛或戀愛幸福，是現充的決定性要素。

傷心到死

.....靜到呢

唉

第一次回，真A0

個PO 推得慢左好多

冇晒人啦咩

你地啲絲打冇晒影
仲邊有人入

超靜

Here

上返水先

終於有人

又無咩新囡囡入黎

冇人推po咪少啲機會睇到，咪少啲人入

hi柴c

上水換氣

聽講半巴出pool啦喎

你地個個交完assignment就潛水

好久不見

你都係

連登個果??

半年就出到 咁幸福

真心想問下外表唔差社交又正常既女仔點解會20出頭都仲係A0

有時未必係個人嘅問題，可能係緣分未到啫

試下識多d人 擴闊下圈子先

你要諗下交友app玩親既人都係速食 其實好難搵到個岩傾

hi上下水say返個hi先
最近工作好充實，令我冇出pool嘅意欲

係呀，呢個po有兩對成功嘅例子
戴返副超先

唔係三對咩

巴打幾歲

想問呢度有無人係一個熟既男性朋友都無

A0女可唔可以報埋歲數 上月岩岩過左生日26歲

A0男, 都係26....

有咩感受 同點解無女? 無追個人?

大家想簡A0定簡失戀

想識你點做好

留底tg

想佢俾我

...

傾下先啦

點解要咁殘酷喎

a0正常男

其實係幾自由, 但有時會寂寞
我估係係悶同樣衰

A0 25 唔知正唔正常男lm

我估係係悶同樣衰

其實係幾自由, 但有時會寂寞

呢個真 越大越覺得係依樣野

我都覺

我係前面等緊你

利申 魔法師

佢講到唔得閒先點吹水，不如直接俾tg就慢慢傾都得

究竟同男仔傾計有咩話題可以講
12年女校 同異性一單獨搭車就deadair

你搞緊咩呀
玩電話
輸入中......

第二日
收工啦？
啱啱收咋
輸入中.....

當佢女仔咁r佢吹水
其實男女都係吹個d 唔洗太介意性別

好老手喎

Of coz

熟唔熟先

呢度都傾唔到嘅話
你覺得tg真係會傾到咩

講講下嘢個陣眼神好似唔知望邊咁會迴避人
諗起都覺得尷尬我都唔想㗎只不過好自然會逃避人哋嘅視線

冇個熟得兩個係會得閒whatsapp下
個圈子全部都係女仔嚟
有時真係幾羨慕有啲女仔可以咁快融入到男仔個話題

男仔應該係鐘意瘋狂r水吹 又玩得又講得笑既女女
見d拍得多拖既女都係咁

毒毒應該唔會鍾意瘋狂R水吹嘅女仔
會冇安全感

係咩
但見有人係咁 有好多男仔fd
加上玩得 大把仔癡埋去當正佢女神咁款

可能佢又識flirt 製造好多機會

6年女校 識同男條溝通 但wts就

你唔想定大家話題唔啱？

係唔識係whatsapp開話題
但平時面對面反而可以

我同你啱啱好相反whatsapp傾計唔洗怕面對面個隻尷尬

面對面傾計比較有安全感 我見到佢表情
Whatsapp 睇唔到 我會亂諗野 所以有小小逃避

無啦啦搵佢 會唔會好怪

兩樣嘢，唔想公開我地傾嘢內容
呢度傾唔到咁多就俾tg傾好啲

如果連啲可以喺度傾到嘅野 都傾唔到
咁又點喺tg度再develop一啲更私人嘅話題

呢度傾同會即係同大家傾囉，大家一齊插入話題仲基難傾啦
通常兩人傾會更加清晰對方嘅狀況

連係到見到都唔會回你嘅時候，係tg傾又咪變單機

炸佢囉至少，不過慢慢下來傾
媾囡都要快刀斬亂麻，則唔係失去機會
呢度傾咪係拖慢好多過程，恐怕做最多做再fd

炸機咁恐怖唔驚嚇親人咩？

有則女仔鍾意男人痴身，就要大家溝通防止好忙就唔理

返工返到狗真是都要安慰

我想知啲私人問題有幾私人
唔排除有女仔鍾意快刀斬亂麻
但唔代表鍾意答私人問題
定你諗住一嚟就問人係咪身家清白，人工幾多，有冇車有冇樓呢啲？

私人就隨機講都得啦睇大家吹得好唔好先
唔好一開波就問人地家底，唔通佢係你老婆咩
你對人地有心有意就要快刀斬亂麻先佢感到有feel
唔想一久就冇結果

702似係久先生情果d

btw 人地打幾句字就有性趣
唔怕佢肥婆樣衰咩

我記得佢話自己係高質女又米七又樣貌麗質
所以男人先唔敢追佢

係呀好唔得閒
正常office hours我返緊工，office hours完咗我仲返緊工
忙到拎個電話覆下娘親whatsapp都唔得閒

想要你tg真心，就算忙就會俾時間

你可以試下望佢個鼻
我以前對客對老細都係咁我唔太鍾意同人有眼神交流，但係我望佢地個鼻佢地都覺得我眼神真誠

我係人都吹得係人都玩得
結果一街咁多手足兄弟

原來講緊我
我追咗半日post先發現

放過我喇施主
我啱啱完咗2個event，又有一個postpone先至咁風流上嚟𢯎水吹重點唔係你擺唔擺時間，係我冇乜時間
同埋TG係我最後嘅樂土，whatsapp已經畀客畀阿姐畀臨時工炸爆咗

藍瘦香菇

係我最後求你tg就得

唔好做工作奴...

閃到呢
聽日決定自制假期

柒凌兒呀

求tg呀

放棄啦
之前已經有位巴打求左好耐

唔俾男人追你都仲a0啦
邊有人剩係生活得返工

我嘅生活唔止得返工，我不停工作係因為我嘅興趣花費甚大，某程度上嚟講我係為興趣而工作。
between你有需要正視一下你嘅病句問題，望到你嘅句子，就算我已經冇做中文老師，我都有衝動想用紅筆批改。

快啲懲教我啦中文miss...過去嘅事會好難再有啦
興趣都要花費好大，睇落去嚟去得shopping
之前睇你文章好撚精緻好撚勁，大部分時間交給工作就興趣唔會好多，咁撚大壓力肯定唔會有動力做咁多嘢

你冇嘢呀？

媾女係咁啦，唔用盡方法就柒

搞咩咁無言呀古絲

撳得太多次個鎖，搞到咩都睇唔到

換係你都會咁啦...宜家邊個唔鐘意男人主動追擊
女仔又唔會俾你機會，識你撚條乜

你幾大啊
就咁睇似A0 啵
睇到人地有女朋友都唔不恥下問,叫佢指點返你兩招...

我就咁睇你都幾自我中心下
你無女朋友既原因 一係你好柒 一係性格有問題

心諗點解唔係好睇得明你地覆乜
原來條友我之前已經block咗

元老上水

BTW 幾時由 十五變十六 GET 唔到點計

頭先無聊起下佢底
差不多覆POST句句 都係鬧人

好撚弱智

分清楚主動追擊同做痴線佬先啦
人地唔想理你個下就應該摺埋啦

一直有mon post
變咗好幾個月喇 想改下名又唔知改乜好
又想keep翻個松字 咁加一算

咪抵你a0啦

點解我起唔到？

原來係咁既原因...
我諗多左

請善用google 既Advanced Search

真係勁自我中心

向一個錯嘅方向走，就算你堅持走到幾遠都係錯

毒撚咪痴線囉
就算點追都冇撚用

痴線還痴線
毒撚還毒撚
你充其量足不過係憤世嫉俗既毒撚
睇多d野充實下自己啦

原來係a0仔
唔敢識女仔嘅毒撚
毒撚真係可惡都可以話人
你睇條自己嘅碌筍未生好
人地激勵又關你撚事契弟

你嘅第一語言唔係中文？
啲句式又有問題，理解又有問題咁嘅？

同你好撚熟，睇你id排幾多呀契弟
男人老狗就死能開啦

睇id排幾多嚟將人分類？
你弱智真係唔係扮架喎

諗咗啲咩

我真係笑左...
唔知講咩好

你網上睇到既 可能只係人既其中一面
可能我有唔同既ACCOUNT 講唔同既野呢~
不過你表露呢一面就注定與女無緣嫁啦.

開個開ACCOUNT攞過新ＩＤ重練啦

弱智響係呢度識到囡,對外面社會來說好撚廢
肥仔呢TYPE大把女仔都唔會要

毒撚梗係唔撚識講野...抵你仲A0

死毒撚媾囡了

有冇巴絲可以翻譯？

不過都係算啦，直接無視佢算

你有能力就唔會係到識女仔啦
你係呢到識唔到囡 係咪姐係連弱智都不如？
不如你介紹下自己有咩長處可以吸引到女性？
等大家欣賞下？
反正我扮緊工
好多時間

反而我都唔同你傾啦傻鳩垃圾

毒撚咁撚得閒,梗係靜地地得一個玩單機

想知你單身左幾年最後變成咁

真人究竟係點

唔係同你傾，只係笑你弱智啫
笑完啦，你可以收皮啦，多謝合作

上面個傻鳩個個留言都有病句可能真係有d輕度弱智先要做狗公痴線佬

佢飲緊奶個陣我都已經唔係a0啦

結構雜揉、語序不當、動賓不搭配
就好似google translate啲印尼話做英文再譯返中文咁

點解係印尼話.

我學校translate course冇教人翻譯呢類語言，我估要譯可以用呢兩個方向
1）將佢堆字轉返code再del bugs
2）揾啲做Counseling嘅巴絲幫手

咁啱諗起個同事請咗個新姐姐唔識講英文，平時溝通係姐姐Google translate印尼文做英文

我都扮緊工
出咗街去睇啲臨時工返工，好熱好似畀個太陽慢煮緊咁，好後悔今日着條502開工

笑撚左俾囡媾到發展成情侶,大大聲話自己係媾囡聖手
真係柒到垃圾,有本事就PO啦垃圾弱智仔
睇你ID排老幾撚樣

id 先後有咩問題?
你早入連登有咩用?

黑色?

我係office 涼緊冷氣

下次十七松

追返po笑到痴線

藍 但係都好吸熱
早知着短裙/短褲
工已收係哈根大師舔緊雪糕

松松講過每年加1松
希望佢變十七松之前搵到個對佢好嘅男仔

呢兩日推post都快咗

咁不如撻埋個高登會員編號出嚟

Old seafood mode :我食鹽多過你食米啊細路
佢早入連登，係大師兄嚟。佢係a0方面比我地更有心得

為咗承702絲吉言我可能下年都唔改得名住

何必呢

02係做supervisor?
監工咁勁

咩腳

落離合，一腳踏到底，做！一二、一二 、一二、一二，隻腳呀！屌幾時郁到隻手呀！推啦係到推！好，禁下喇叭啦。屌你老尾閪！果個果個係咪你老襟黎嫁？減二檔，推啦！隻手減二檔啦！個隻閪手識唔識做嫁？小兒麻痺嫁你！ 抬起隻手，抬起個離合器，碌柒啦你咁！嗌你抬起個離合器都未抬到，講四五句都未郁，加油啦！又開追悼會嫁啦！

有聲未

琴日我都自己食左5球雪糕

睇到個胃都覺得痛

冇睇過咩人嚟

好抵咩 食咁多

做完運動食

仲易肥

做完運動梗係在狂食嘢啦

通常都唔食野
狂飲水only

明顯自己笑自己a0，邊撚個話一定要a0先入
好撚大權力，巧京京地

我想肥啲

無上嚟一排，發現有位好大壓力嘅巴打喎

講緊我？

端午節，大家食咗糉未

無呀，本身諗住出去飲茶嗰陣叫
點知間茶樓無糭食

今日同friend食飯，講起中學啲攪笑嘢，讀中學真係好開心
惹笑事舉隅

大家有冇中學好笑嘢，分享下

今日有冇人去？

帶埋娘親去

香港女仔世界第一！
我第一次咁佩服港女
當然打卡食好閪既雞
唔值得

有冇A0女係有公民意識架？ 好想識有民主抱負既女仔

利申A0男

26 a0絲留名

巴打招足3年女友
咁有恆心

咁你都認得？

有丁絲打得唔得

啱啱起佢底見到

好饑渴下喎

55555555555

5好甘痴線

佢應該講笑下話

我愛工作2019

過咗一半先講

不嬲都鐘意工作

違心說話唔好講

真

點解

因為可以賺錢養屋企

奴隸生活繼續做港豬

男人既心態真係好鬼變態...
女一: 唔靚, 自己上網主動搵, 唔鐘意
女二:靚, 自己上動送上門, 唔鐘意.
我真係唔明自己....

簡單嚟講就係送上門嘅佢地唔會珍惜，要佢地追，追返嚟嘅佢地先珍惜

因為男人全部都係抖m屬性

可摸以講多d

根據我朋友嘅戀愛心法，對男人太好佢地就會唔緊你，要對佢地差啲，佢地先會在意你多啲

呢啲係岩岩開始拍拖個啲
好似我呢啲半叔既
你唔理我咪唔理你

Deedee你又黎

咁要點做

你要俾佢知你著緊佢
但適量既暴力 都係情趣黎
每個男人穩性都有受虐向
唔認唔等於冇

但千祈唔好過量
會反抗

好多男仔對一個女仔有feel
1.一見鍾意
2.日久生情

而我要講既就係日久生情
有啲女仔係好鍾意同男仔玩
一句唔埋兩句就揼兩野
笑又係咁拍你手臂
有時真係好可愛 但好撚痛

當然 呢啲係要熟啲先啦
唔熟做呢啲小心俾人屌

利申 拍過兩次拖

錯 追返黎都唔會珍惜

點樣暴力會好d

咁要點

只能領會不能言傳
我又唔係女人
我仲係個毒撚

識得珍惜嘅同值得俾人珍惜嘅
無論點得手都會珍惜 好似係
蛙絲最近搞咩

我唔會形容係暴力應該係肢體接觸，好似巴打講嘅一掌拍背脊呀，一拳打落黎（記得留啲力）個啲，但係做得多就會好似個啲扮“女漢子”嘅發姣女人，所以小心使用。

唔準叫禾deedee禾是哥哥

我個位半叔比我朋友講啱大半

我著緊佢佢唔多緊我呢斃在

要珍惜既就一定珍惜 唔會珍惜你點做都唔會珍惜

講同做又係兩回事

或者佢經歷得太多 冷感曬

男人真係賤。 但自己都係男人。 fuck

好熱 好悶 好曬
返工冇咗樂趣

一直都冇樂趣可言

轉下工

大家可唔可以比d意見我，最近比個女仔抄我牌，佢好主動，但係A0女黎，我好怕A0既人，覺得佢地對愛情有好多不切實際既幻想同唔識點同異性相處，佢樣ok，但呢刻我又唔可以話對佢好有feel，唔想隨便再拍下一次拖，但又覺得佢咁主動好勇敢好型，大家可唔可以比d意見我

有咁易轉咩

Intern 仔可以輕鬆劈炮

人地都係抄下牌姐 冇話一定要拍拖既

抄牌最多咪stage 0

唔係ar人地開到口啦

無feel、唔鍾意人就咪害人啦
長痛不如短痛
你覺得佢鍾意你啲咩？

我點知
呢刻冇feel, 希望同佢相處多陣會有d feel

不了

呢種心態只會玩鳩彼此

老實講，你咁樣只係為咗出pool，有人主動埋黎所以唔想錯失機會only。

係ar

真係等真心相愛咩

老實d同人講 試下培養下感情先
唔得就唔好哂人時間啦

點講好
我對你冇咩fd但你有既我唔介意拖著你先

真誠d同人講你感受
唔好令個女仔受傷呀

A0

我怕我真誠個下佢已經受傷

婉轉d講
話我想搞清楚對你既感覺
不如試下先？

你覺得同佢拍緊拖發現真係無feel同佢講佢會傷啲定依家講會傷啲

最好有咁真誠得咁真誠
有咁殘酷得咁殘酷
傷就梗傷㗎喇 但將成個事實血淋淋咁擺出嚟
起碼可以俾佢考慮仲嘥唔嘥時間喺你身上

...咁係斷我自己米路
同test佢係咪on9

好難講ga wor, 咁之後hurt佢起碼開心過ma

師兄你冇講錯呀 就係要你斷米路
即係咁 你要人對你好主動埋你身
自己又想一啲風險都唔冒？
咁你仲上嚟問做咩呢？唔係expect有人會答你
一於釣多佢一陣 自己再搵下有冇其他女
有就飛咗佢啦 咁樣？
我係衷心希望個女仔唔好on9
或者佢可以喺個fully informed嘅情況下作決定

開心嘅前提係你鍾意佢同佢創造咗好多甜蜜回憶
一講個事實，所有所謂嘅甜蜜都係傷害

你岩
你個句真係我最想聽到

假膠？

你見我已經唔想覆，佢個句"係ar,真係等真心相愛咩"我真係膠都廢事俾。自私嘅人真係到處都有。

其實由相識到一齊通常幾耐？定係睇人？

我係一個月

好開心
終於搵到一樣興趣

A0
唔知返工全女班，仲有咩途徑識到男仔

做下義工 玩下交友app個類

A0男

邊度可以容易識到A0女 識親都有男朋友

有玩下交友app咁，但好難keep contact
一係就唔多覆機，一係就好快傾完 (可能份人悶🤦🏻‍♀️)

玩開邊個交友app

CMB

A0
社交困難+無表情

A0 仔仔

去op

同佢熟唔熟先

自膠初戀

普通食間好啲嘅餐廳送吓小禮物就算啦

小學

我想浪漫d 去下短trip都唔錯
可以逃離下香港 有得二人世界下

咩事呀 係度
我都唔開心

咩事呀黃蓉巴

Happy birthday

阿媽送嘅隻隻都咁好食

有咩慘得過身邊ge 同事&朋友認為pool 已出，點知仲係A

我明白

CLS

我係成日畀人問拍拖未
我:
未

31a0 lm

認真問 點識A0女

a0留名 就24
本身唔急
宜家開始有啲驚就咁一世 唉

怕什麼

23歲仲係a0，我啲fd係甘介紹，但見完一面就完，完全唔知點去下一步。

你啱眼緣咪同佢whatsapp / TG，佢地出得嚟都應該係想搵個伴，我諗可以直接啲

留名先

A0 想要男朋友
但係中學嗰陣畀個好可愛嘅妹妹仔偷偷地錫過

利申：直

有冇咁多A0女呀

LM

女錫女咁正

你只要對啲囡囡好啲gentle啲咪有囡囡鍾意你咯
我一直認為每一個年齡段嘅女性都有被尊重嘅必要
所以只要尊重同be gentle to啲囡囡你就會好popular 㗎喇
例如我對囡囡們嘅常用句式係望住佢哋對眼講why are you so cute 講完要笑 溫柔咁笑
仲有係佢哋啲相度comment so cute或者send個你好cute嘅emoji 如果佢哋問你個景好睇定佢哋好睇你就要話ofc you my little one
咁啲囡囡就會好鍾意你㗎喇 咩都肯同你哋講
利申：直

你唔咁樣講,我都仲諗緊佢係真絲定係巴黎

我都仲有對付姊姊嘅方法
我都鍾意姊姊

真絲
對囡囡們溫柔啲
佢哋會好鍾意你㗎

唔係 我每一個階段都有鍾意嘅男仔 中學undergrad都有鍾意嘅男仔 到而家postgrad對一個唔識嘅人抱有好感 全部都係男仔

我有時都會氹下啲男仔 所以啲男仔都會同我講好多嘢
只不過鍾意我嘅我冇feel 我鍾意嘅基本都冇點同佢講過嘢

咁你咧？你係巴打定絲打？

我諗係女同女相處 同 男對女既相處唔
佢唔鐘意既 對佢幾好幾溫柔都無用

我係巴 但內心係絲打

雖然話咁講 但係我覺得以誠待人同溫柔啲 肯定會有囡囡欣賞你嘅
而且所謂霸道總裁嘅人設其實係企唔住嘅 基本都係細路囡先鍾意霸道總裁 大個咗嘅都鍾意溫柔嘅男仔 就好似男仔都會鍾意溫柔同可以咩都拿出嚟傾可以溝通而唔係公主病嘅女仔咁

咁有冇試過女裝

會嘅
可以同對方講"we need to talk / we should talk / 其實咧……" 講呢句説話嗰陣一定要柔和啲
有咩咪傾掂佢咯
不過由於我係個A0 我從來都冇機會同男仔講呢啲説話lol
如果只係同男性朋友相處 除非踩到我條line 基本都唔會出現大問題
而我非常lucky 遇到嘅frd 無論男女 都非常非常nice and gentle
當然係唔計小學欺凌過我嗰班友

我意思係我偏向少少有女仔心態雖則覺得普遍女裝係好睇過男裝 但我唔會玩命

俗語有雲“女裝只有0次和無數次”
著過女裝之後你就係魔法少年喇

一般偏向女仔心態嘅男仔著衫都會好IN好好睇

重過我呀 180/160

我唔想做魔法少年 我表示男裝都好型 我平時係u記GU look 文青路線

哇 咁你咪超可愛
建議女裝

個樣唔可愛死毒撚咁款

唔好咁講啦 識著衫已經好過好多毒L啦
只要唔會特別矮 著衫OK乾淨 咁就已經符合日本人講嘅爽やか嘅標準啦

夢絲
你弱小既心靈就由我地黎保護

你拍拖拍成點森巴 好耐無見

我係標準韓仔成日比人覺得我似樣衰果堆既韓仔眼細

眼細細扑嘢唔偷懶

幾好幾好

夢巴你點先

做緊浪子 玩相機

著得乾淨都好重要㗎 眼細嘅話唔係好大件事～

我睇錯左做眼屎 點為止乾淨

清爽，有剪髮，冇頭油，着衫舒服順眼，我估係咁。

我冇樣做到

講緊我

頭油呢下難搞d

其實冇咁難嘅 油頭就用去油洗頭水 要用護髮素 偶爾用下焗油 唔好將啲頭髮整得咁硬咁乾 頭髮剪短顯得乾爽啲 好少會出錯
著衫睇落去舒服其實都好簡單 我知好多男仔鍾意著格仔衫 因為好少出錯 但係可以選擇淨色襯衫代替 而且冬天比起運動外套 我覺得換成長風衣會唔錯 風衣都唔好淨係買深色 淺棕色都OK 尤其係米7以上嘅男仔 長風衣真係會顯得男仔好smart 女仔同理
不過我覺得吧 淺灰色嘅西裝係最好睇嘅

油頭就用去油洗頭水 要用護髮素 偶爾用下焗油 唔好將啲頭髮整得咁硬咁乾 頭髮剪短顯得乾爽啲 好少會出錯

你響外國？唔洗訓

嗯 係London
今日去咗London集會
非常和理非喇
然後頭先係香港前線嘅frd話我聽佢畀黑警扑咗個頭 差啲畀人拉 又同我講一共拉咗前線嘅49人
而家喊咗

我發夢聽到我fa朋友做扑傷case做到手軟

我個frd尋日仲同我講“聽日無事啦都係個啲催淚煙同開槍，香港人都慣啦”
點解要逼到香港人可以心平氣和平靜咁講出呢啲說話
好心噏
巴打你都要小心啲啊 啲黑警唔係人
請務必注意安全

你係果邊讀書定咩 琴晚打得好似戰場咁 真係有番612抗爭咁款

a0男路過

yep 讀緊master 9月畢業
睇到好多勇武話畀防暴車追 然後又四圍匿 真係覺得自己係london咩都做唔到好內疚

我覺得啲黑警嘅邏輯真係唔通
點解一定要驅逐 其實佢哋咩都唔做啲人就會自己散 真係以為第2日唔洗返工咩（雖然話8月4號嘅第2日真係唔洗返工lol）
頂佢個肺係要搞到大家勇武抗爭

有得走我自己心入面都想走 去完澳洲之後落差感太大 覺得香港生活點解好似咁辛苦咁

想識28 29左右a0 女?
呢度有冇?

你講到我一定留得低咁 邊有咁易
澳洲生活肯定冇係香港咁辛苦嘅 但係由於呢個世界冇既輕鬆又多錢嘅工作 係邊度做咩都係咁辛苦

我唔介意為左去果邊放棄依家份工去做車房仔或者揸牛奶

你咪講到咁relax同世外桃源咁啦 其實只要你係住係有返咁上下規模嘅城市 你就一定要面對壓力搵錢辛苦呢啲問題
你如果真係去做農場我保證你頭個禮拜仲OK 之後就頂唔順 農場都好多嘢做 特別係busy season 而且吧 農場其實唶係鄉下 幾悶下……

可能我太多幻想 不過我都知果邊唔係咁鐘意fucking asia

其實唔FK* Asian都係辛苦嘅 不過我覺得係呢邊做嘢應該比起香港更加有人權啲咯 不過主要睇你做邊行 HK programmers加班加到好辛苦 英國仲係會尊重返你嘅工作時間 不過workload都係好大 如果你係國際公司嘅話

睇你係新國家有冇屋企人同frd咯 自己一個會寂寞係真 我都鍾意倫敦 但係始終都係想返屋企睇下

24仲係A0，係咪無得救🤦🏻‍♀️

A0肥妹係咪無機會出pool btw 會努力減肥

25 A0 巴 路過此地
仲以為係成班男人扮女人既post 黎，原來係咁正路，長見識了

排骨

用朋友acct...

做big4 aduit A0點算

唔想識同事

男同女唔同講法。

排骨好似受歡迎啲

豬豬

睇下有幾肥 肥到欣宜咁一d都唔控制下就難d
俾人感覺自我放棄咁

其實自己都接受唔到肥到呢個衰樣 唯有慢慢減

我飲氣水增肥都重唔到

而我淨係鍾意飲水，十年都唔飲一次汽水都肥 明明同fd食一樣既嘢，肥嗰個永遠都係我

冇浪費到

可能吸收能力太好

提子
做少少運動控制下飲食習慣，健康d外型好d人都自信d

呢排都開始做多下運動，咁做完運動之後又真係開心啲

少少夠啦，平時我半當減壓／散心跑

hi 靚女

我宜家做緊啲輕鬆有氧運動，諗住慢慢練好啲體能先 不是靚女

外表乾淨 心地善良 正常身型就是靚女

抱抱

留tg了解下

上嚟識
利申條仔都係係度識我 兩個都A0

會唔會開個tg group 比A0做下朋友

就黎a1

黎緊六日有冇絲打想一齊遊行？

純純的愛

22歲 ，A0
So sad

有排sad

無問題啊，個人性格係點？

吊咩都假 只可以講你唔係佢想搵嘅人

真係想同你一齊就唔會介意呢啲啦

有啲朋友既男朋友都係做呢行，見佢地都拍得好開心 最緊要性格同價值觀夾到

呢d行業先最多人結咗婚

相機係一個深淵

想識你絲打
靚仔高大大隻

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

why why why？
點解要形容自己個樣
btw 利申：絲打我生得好樣衰下 唔適合同靚仔企埋一齊 雖然我鍾意靚仔

睇你咁健談就想識多啲朋友

健談都有唔好嘅地方 啲frd當正你係樹窿
所以我係好耐之前就練就咗左耳入右耳出嘅技能
唔係好重要嘅事就聽完就算 唔再repeat返出嚟
所以我冇咩心肝㗎
而且我係london 同你有時差啵

你地好

健談絲打果然講到天光未講哂

肯定罵好多朋友嘅壞話

最近買多部 菲林相機
其實好想有人做我model比我影人像真係要靠練得多先勁 但奈何無乜女仔朋友 有既都已經有男朋友癈時搵佢地

哈囉新人介紹下自己有咩特異功能

話說去完澳洲下站想去英國或者德國 去下歐洲地區做下旅人

點解要講人壞話
我同我啲frd大部分嘅topic都唔係傾人
再者 即使真係講人都係聽完就算

英國有好多城市都好好玩 london edinburgh bath bristol brighton lake district isle of skye etc.
德國只去過berlin 唔知其它城市點

小弟窮人慢慢積少成多先窮遊到岩岩放完假 下年先有機會放到大假 再放都係去到d亞洲地方 瞬間頹左 有諗過如果裸辭就去一個月窮遊歐洲

我係我班姊妹嘅御用攝影師
去旅行影到佢地靚一靚，可以瘋狂放相呃like，但係佢地影我永遠都係fail
比起人像，我更加鍾意影荷花、山水、佛像呢啲長輩圖素材

話題終結者
明明我覺得自己算多嘢講
但無人肯接話

健談多數係把口夠殘夠衰

啲友傾得窒窒得就你講出嚟贏九條街

多嘢傾好多朋友喎

你係咪諗野左邊

拿岩你佛像
去New town 店鋪仔影
我都幾鐘意影景 主力影大景 人像因爲無人比我影

拿出番黎好無？ 可能大家connect唔到 無乜相似成長經歷

咩係諗嘢左邊
同性朋友好多
通常女仔好鍾意同我做fd
異性就⋯⋯完全相反
無異性朋友咁款

你閪性格係咁啦會嚇親死厹
你讀緊書定返工？女性同男性思想又唔同
難以言喻

讀書啊
啲男同學係當我透明

轉type啦
你嘅樣如何，幾高幾重
女仔也可以主動同男人傾功課啦
宜家乜時代，上下都要男人主動

好靚
好鍾意啲光
色都好正，直出定有後制？我用sony，啲色唔執真係唔見得人
換咗手機冇乜素材係手，之前去日本冇心情影相，淨係得班friend嘅人像係手，冇得交流下𠻹

我嘅樣坦白講好一般
唔樣衰都唔靚女

有試過咖但成日dead air/對方唔再覆

讀咩科？試下分組做功課yo下啲仔

人地有囡嘛，嘗試向冷漠嘅男仔上手先啦
你入咗莊未，裡面好多厹應該係咁炸你
想識你高妹

我用富士機 有少少執光暗

呢張圖就直出 因為果邊好猛太陽 用自然光就夠

我想要你朋友相係咪可以交換架

好瘦 其實唔洗好刻意既 搵到個岩傾你地自然開到話題
都唔岩就無謂勉強自己做陪笑 一來搵唔到共同點 二來你又辛苦

獨遊？
同班friend夾好咗時間出年淡季去旅行，應該去半個月，未夾好去美洲定歐洲。
啱啱旅行完冇耐我又已經想飛12月會再去旅行，唉仲有好耐

應該會係獨遊 因為好想拎住部菲林機走天涯
12月我有諗住去個平平地日本遊 或者韓國遊

多謝你你講得啱
我唔應該勉強係咁r人傾計

我係唔會出賣朋友㗎！
直出，呢張都還正常，可能黑

索尼灰

咁sorry喇 我諗我同你對健談嘅定義唔同

Sony始終真係需要後制 有時直出佢地唔知點解會偏白同藍，不過佢地對焦處理暗位寬容度就大既，好多時後制就好靚，尤其影景真的係殺哂富士影人會紅色出番多少少，個人會粉粉地幾靚

玩O camp一定有，懶好人組爸、進擊組仔
讀書好多機會識仔
利申:A0 grad

歐洲嘅話就倫敦中轉喇
亞洲嘅話唔一定要去日韓 雖然我推薦京都 京都真係好靚
亞洲都可以去下越南之類嘅東南亞小國嘅 不過肯定冇日韓好玩 或者你可以嘗試北上大陸 千奇唔好經深圳出入關就得

冇錯執完真係會嘩一聲
以前會一路上LEC一路執相/返工偷機執相
玩過Eos Rubbish同X pro ll，始終都係覺得sony個對焦正啲
宜家致力追尋一部直出還可以嘅相機
覺得eos rubbish啲色其實唔錯

大陸我只想去雲南昆明，無錫蘇杭果邊
東南亞就無乜興趣 係京都釜山 濟洲島想去下
不過等有時間先 有人陪始終無咁悶

富士直出we trust 小弟雙修富士同Nikon 菲林機
玩到巧high 玩番懷舊味道

介紹返，蘇州真係正到dom一聲，食又正，景又正我12月會去多次
越南窮遊budget，豪華團享受講真，如果唔濕平的話，越南係正過南泡多多聲，要山有山要水有水，最緊要嘢食好好味，越南姐姐靚過韓妺幾十條街啲姐姐着奧黛真係好正

唉好想去一轉西湖

我就係好摺
平時一秒都唔想留係學校嘅人

張家界都唔錯
我一般都係自己一個人去旅行lol 歐洲都係自己一個人行 行得好小心lolllll

菲林又係一個坑
以前有部lomo相機，玩兩嘢就冇玩了
攝影類嘅新玩具暫時想買action cam
有諗過玩航拍，但係我唔太識分左右，會好危險，為大眾安全着想，都係節省喇

去過西湖
感覺名不符實
唔係話特別靚
可能係當時空氣唔好影響

大陸啲空氣真係成日好差，個天灰色能見度又低
我上次去玩，本身部相機色已經偏灰，個天又灰，搞到個人都灰埋

情意結 好多中國地方已經不斷比人破壞同污染 再唔去就無 樂山大佛已經比政府監粗斷頭 所以有機會去就早去 中國永遠破壞自己文化係最叻

仲有太多遊客
根本逼爆 完全無mood

灰機 大陸空氣污染係極嚴重 你唔戴口罩出街真係肺癌都似

其實獨遊都幾正，隨心所欲

第一次獨遊應該去邊啲地方好啲

其實無所謂，睇下時間同筆直，我第一次獨遊係捷克，大阪都獨過

呢兩個地方最好有人陪

新疆應該好安全

全天候監控

我都想識影相

同個男仔識左2個月
大家都知大家對對方有好感

而我已經做得好出，但佢都無咩進一步表示
於是我好狠心咁block左佢whatsapp

下。。。仲去大陸呀。。。

手機都影到 睇多人地咩女朋友十大燥底影相技巧就明

做乜扑我

Agger

A0 路過
想問下絲打介唔介意另一半出手汗？
被呢樣嘢困擾左好耐 搞到唔敢追

有冇人開

我今年都25，繼續A0冇後悔都冇不安。但開始諗享受A0係咪一種病🤔🤔身邊都唔係冇人追，只係覺得拍拖好煩，但從來冇拍過嘅我，由幾時開始覺得煩呢！？係咪有病？

正常呀，當時我都係咁

申 魔法師

咁依家呢？

仲係a0

想知點解冇拍過拖覺得煩呢？我自己都答唔出，你又點諗？

同揮手

圈子細先啦舊同學，同埋個人想由普通朋友開始，往往對家等唔住，唔想求其搵個人

工作環境一個異性都冇

加油唔係嚇你，個人覺得27up算大

申31

的確，依家d人真係好少花時間去了解一個人，個個都好即食！可能我地A0都係慢食主義者。。。不過食得慢冇罪咖

食食下冇嘢食，同齡大部份都有伴侶，細d嘅叫叔叔奶曬嘢啦，又唔蒲好難識

有啱嘅人都係早d好，但都係未想求其住

圍爐取暖

留名先
不過整整下都唔想拍拖
自己一個人幾舒服

揮手區same same here
題外話，我吖媽見我成日都係同女仔一齊以為我同性戀，打算帶我去相親，笑死！

揮手區～
點解個個呀媽都會覺得自己個囡冇拖拍就係同性戀

我有男性朋友又係一直冇拖拍，而且成日同男仔玩，佢阿媽以為佢gay 帶佢去辟邪！

由細識到大嘅朋友早幾年已經懷疑我

可能你係但你未發覺姐😏😏

唔是呀
申女睇av女

唔是呀
申 睇av女

已經表明左心跡 常言道 衝口而出先係真話LOL

我巴嚟

笑咗。。。。😂😂😂

係又周街話你知咩

打多咗

申 有棍真巴

Load左陣你up乜

講咩

你記錯啦

好似係

讀shittyu既表示筆錢已經批返啦

邊個話要做死士同我入一入嚟

大量負評
歡迎大家屌醒我
利申：因為黑警惡行琴晚冇訓

[/member]

朋友都出到pool了 得番自己一個好寂寞

重有我 bro

同埋我

唔好意思，借推

美國眾議院議長出左聲明，話好快會籌備通過《香港人權及自由法案》。

好快我地就可以有雙普選。

但大家一定要識得配合美國議會嘅行動；行錯棋，香港就永·遠·無·得·翻·身！！！

美國行到呢一著，係千載難逢嘅機會，求下香港人要珍惜！

重點
香港依家要做嘅事：

1. 瘋狂對外文宣
2.暫時保持克制，令美國有藉口通過議案

[求推上熱門]美國就快過人權法案 香港人必須配合！

希望所有A0絲早日出poolAmen

酒壺

政府冇底線咁欺壓人民
人民亦無需有底線反抗

石頭與火 從來都係對抗極權 開拓未來嘅象徵

全部九龍灣嘅前線入哂黎

入黎揮個手

有冇女係溝唔到自己心儀既男仔，
但係又拒絕晒自己冇興趣既男仔
然後而家25歲以上，都係A0

就㗎喇快㗎喇

番工咪會有仔溝囉

咪係，一個處理得唔好，份工都講拜拜

讀幼教 10個有9.8個都係仔 你又點睇

都係女

會咩，我試過一次，最後條女走左

仲想話竟然都係仔.....

我。。。。永遠都和平收場，所以見面都唔怕。。。

我見到你嘅未來

申魔法師

發仔寒

身高呀？

操哂落肚

銀行存款呀

A0女唔係無得出
係唔想出姐

A0巴

最近應該人人個銀行存款都瘦緊身
巴打呢排有冇再輕磅咗，i mean你個人

Hi

體重冇輕到，脂肪少左

可否分享下？

同你一樣
不過我巴

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

A0巴可唔可以揮手？

不是A0 了

揮手

先63

起咗個底 好耐冇見